其實金仔死，who cares?

最影響到南韓。但我睇唔到對全世界有咩大影響。
就算佢死左，咪又有下個貪戀權力嘅北韓官員上去佢嗰位。

有核彈？

鴨綠江邊有美軍睇場會點？

點會無端端射？
要射，一早射左

我偶像唔死得架

佢嘅繼任人會唔會親美？
如果北韓呢道屏障都冇埋支那會唔會有大動作？
到時支那會唔會狗入窮巷，加大力度入侵香港？

我只care之後會發生咩事

屌你你真係弱智架喎。上面位巴打緊係講核彈嘅控制權架啦，同past tense 無關係